黎到今日，有冇必要思考抗爭新方向？

坦白講句，尋日，甚至一直以來嘅大規模勇武抗爭，其實已經走到盡頭
試諗下之後再勇武嘅目的係咩？
1. 喚起美國關注，盡快通過法案。
咁即係做場苦肉計，俾差人打，消耗自己戰力，去到某一個點，再無苦肉計，根據同樣邏輯，美國不再關注事件。
2. 威逼港共政府妥脅
同樣邏輯，佢拉晒勇武，咪解決到妥脅。

仲有咩原因？我諗唔到了。求屌醒

兩種approach，係軍備不對等嘅情況下，都可以用同一種方法解決，就係拉晒勇武，餘下的只是時間問題。
一直而來都有人被自殺。周梓樂為咗我哋而犧牲。尋日又有學生中槍。我知大家好憤怒，我自己亦都好唔開心。但正因為咁，正因為我哋每一步都沾滿鮮血，我哋更加要冷靜思考，唔可以俾義士白白犧牲！

利申工已罷

721

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

721 831

冇，日日咁亂就最好

和你lunch係無敵架！！！！
一定集到人又一定係重要區

邊個話已經走到盡頭？和勇合一永遠係最有用

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

講得非常好
琴日既事唔會一日見效，長期都係咁亂就好大影響

日日咁亂就最好==>就不斷有人宰殺呀好大代價架

講左好多次唔好行動期間開檢討post

其實已經走到盡頭

你真係知道自己講緊乜？

今日失業率係2.9， 香港經濟衰退中，下年跌到5.0，到時仲顛

有排都未盡頭

另外，黃色經濟圈，全港18區公會組織如火如荼，你瞓左

係屋企就最安全啦咁
拉

我有邊一句叫d人出去送頭畀人？

有相同諗法
但思考唔到有咩新方向

有諗過回歸原點所有人集體絕食抗議算 起碼手足唔會俾人扑

中共已經由管治問題自己上綱上線到種族問題
伍女士話放棄兩化人唔係無中生有

鍵戰沒代價 講乜都得

push, lunch at central

timing錯，sor

講緊大規模勇武

你又無意見,拉

所以出post求意見

你駛急，下年失業率急升，到時仲驚唔會升級咩。經濟惡性循環已經出現，大把時間